生左對孖女。大女叫妲己，細女叫褒姒，點睇！？

如題，好似幾有特色咁

利申：姓楊

咪又係…

叫美鳳算啦

點解唔叫 楊花、楊柳

叫金蓮算啦

羊癱己
羊煲恥

叫麻友算啦

靚雞？！

你老婆叫女媧?

如果生得唔靚女就仆街啦

一個叫西施 一個叫東施 之後大個睇樣再改名

要殺哂2個

真心唔好

楊洋，楊洋洋

即係暗示兩個女都唔係跟你姓

叫綺夢 夢蘿

想佢地做到傾國傾城既美人

寶珊

生多個叫楊桃囉

大喬小喬囉

姓楊點解唔叫貴妃？

楊傾國 楊傾城

你兩個女實好憎你

美人!